真係唔明為左場運動自殺係咩心態

成日話攰話累 呢d人負能量多到仆街 明明唔洗死 但為左咁去死十分on9 林鄭最應該死都未死

自殺死左一定落地獄

系

食屎狗

喂我屌你老母你真係收嗲啦
咪撚攞死人開玩笑

咁都叫開玩笑？

你仆街死啦傻閪 咁都叫講笑 咁撚on9 唔屌鳩你唔得

佢on9仔 唔會明

某程度錢唔晒
自殺真係大錯特錯，有難題既，大把兄弟係度，一齊面對

乜撚野死左落地獄
傻西收皮啦你

其實大眾問題 去到自殺真係over左

屌你老母 唔識聽呢句意思？ 姐係叫人點都唔好自殺 撐住 食屎啦你 無腦？

牙古路我屌你老母

屌你老母 人地絕望到覺得死先可以解脫 仲叫人落地獄 你個腦壞撚咗？

唔係叫人落地獄 係自殺會落地獄

就係你地d仆街依d說話害死人

唔講依埋運動，年中咁多抑鬱自殺都有部分因為你地

抑鬱自殺我明 但好地地個班 真係諗唔明 我只係想林鄭死姐

人都死左 講野咁毒有意思咩

你明就會明

樓主我明

連登仔最鐘意吹捧自殺死既人係烈士
頭一兩個吹得最勁
之後嗰d開始無乜人理

父哥話唔會忍 邊個話想自殺就親手送佢落地獄

激將法
大把兄弟喺到 唔好再因為場運動了結自己
唔值得

父哥好尊重生命

自殺只係懦弱嘅表現
有決心自殺點解唔去做其他嘢去幫呢場運動

對